{
  "close": "关闭",
  "pluginName": "插件名字",
  "Plugin Description": "插件描述",
  "Plugin Author": "插件作者",
  "Feature Preview": "功能预览图",
  "No feature preview available": "暂无功能预览图",
  "icon": "图标",
  "No icon": "暂无图标",
  "I going to compliment the developers": "我要去夸一夸开发者~",
  "The plugin has helped you then": "插件有帮助到你的话，",
  "Inviting you to compliment the developers of the plugin that": "邀请你夸一夸插件的开发者，",
  "Your encouragement is what motivates developers to develop plugins": "你的鼓励是开发者开发插件的动力。",
  "Plugin Trial Address": "插件试用地址：",
  "No plugin trial address": "暂无插件试用地址",
  "How to use": "如何使用",
  "Project Address": "项目地址：",
  "No project address": "暂无项目地址",
  "Plugin Details": "插件详情",
  "probation": "试用",
  "particulars": "详情",
  "manipulate": "操作",
  "reset": "重置",
  "search": "查询",
  "Please enter a plugin name or description": "请输入插件名字或描述",
  "total": "共",
  "info": "个插件",
  "Welcome to the Lark plugin": "欢迎使用多维表格插件",
  "Plugin name copied": "插件名字已复制，即将跳转至表单页面~",
  "Operational mini-programs": "业务小程序",
  "A multi-dimensional table that can be easily turned into a workbench applet in just 3 steps": "一张多维表，仅需3步就可以轻松变成工作台小程序",
  "Developer": "开发者指南",
  "Easy and fast customization in a language you are familiar with": "使用你熟悉的语言，简单、快捷实现自定义功能",
  "Submit plugin request": "提交插件需求",
  "Didn": "没找到想到的插件？提交一个需求吧。",
  "Developer Incentive Program": "开发者激励计划",
  "Bringing together talented developers to expand open capabilitie": "召集优秀开发者，共同拓展多维表格开放能力",
  "Developer Incentive List": "开发者激励榜单",
  "The list is out": "榜单出炉，你常用的插件上榜了吗?",
  "Start Trial": "开始试用",
  "share": "分享",
  "View source code": "查看源代码",
  "Plugin sharing links have been copied": "已复制插件分享链接",
  "No data available": "暂无数据"
}
